認真唔好再破壞親中商店 嘅櫥窗

破壞咗櫥窗 實畀人老屈入去搶嘢
大家淨係用超能膠 塞鎖匙窿噴黑曬玻璃就得啦

而家香港咁危險最好用條單車鏈幫佢哋個門加強保安

總之唔好打爛玻璃畀人入到去啦

只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

算吧啦, 咩前線勇武都ON9,
成日話和理非ON9, 宜家勇武係未有用?仲多人比人拉啦 on79
知法犯法, 放火就係犯法, 宜家破壞入埋商鋪 ,做乜春
亂黎既, 我唔撚和理非啦
因為我想完

你有咩高見？有嘅唔該上前線帶大家做，我第一個跟隊

自已起下

嘩好多分化撚

出去遊行夠話你係非法集結犯法啦，咁係咪唔撚洗出呀屌你老母